麻友畢業演唱會link

一齊十卜

G

𨳒你老母

條link delay十分鐘

GGGGGGGG

無啦，其他唔俾睇

佢的而且確係

雞就係雞

推到完場

派膠未入來，減左佢d勤工加落你到

唔去現場睇

No$$$$$$$$$$$

個chatroom不停問下海未同呢度無分別

無啦而家

屌你老母牙！

山本彩係 雞 係公廁 係肉便器 係萬人中出

Mary去左

正正正正正正正正正正牙

典知？

高登有post

真飯

彩彩好正

痴撚線

ggggggggg

Pish

g

睇唔到，𨳒

其實今次個畢業CON 容納到幾多個人?

十卜十卜

見到隻雞終於要畀人劏了

咸左

感言

隻G咸了

麻友

喊左

喊唔喊都係咁既聲
咪嘴 ?

咪嘴

證明你班衰仔個個口反麻口迷麻
好感動

係咪就完

完啦

過埋黃泉路升天了

但個翻譯都幾快

最後message

尊重啦

天使

正皮多過負皮

證明你班衰仔個個口反麻心迷麻
好感動

真係完了

追唔到live

Mary去埋握手會先翻

好可愛

睇到好多人都係迷麻愛麻 巧梘動

16正評

麻友修女過千負評

我問題

有無cap底彩彩D圖

無

頭先睇到part麻友+彩姐+禾珠跳得好淫

偷左張

麻友係女神

禾珠

臭雞molamola

彩姐好撚正

系

真飯最後出黎露個面
追唔到Live

雞啼

呢part等字幕組先睇

好大隻雞

唔好再自相殘殺啦 麻友已經俾你地搞到卒業

GGGG

GaoGaiGar!!!!!

朋友